一人一個愛插水既球員

影帝布斯基斯
交足哂戲啊

一人一隊啦
巴塞

仲有哨牙蘇

成隊巴塞都已經可以寫夠一頁

仲有撲格巴

Ashley Young

楊格老而彌堅
仲好走得

尼馬 阿朗 迪亞高哥斯達

上代疤狗除左個鐵血隊長

韓狗孫興民

米老屈阿朗喎
佢好誠實㗎
佢d馬步好穩

伊保爾

呢件無L可能做名叔啦
球品未到家

伊保爾真係成日詐死咩？

丹尼爾占士

尼馬

下....
佢真係有份咩

泥馬有時係真既
球証都唔判

victor moses

佢幾可會插水 剷人就多

呢件係弱化版華一招

佢插完好多時球証無L理9佢

蘇亞雷斯

我蝗不死人卡斯米路

呢條友球品一流啊
夠哂茅

典型巴西防中

阿朗咁耐都未出現？

証明佢唔係插水人囉

孫興慜

Son 超級影帝

佩奧爾都插過啦

係全隊都有份啊🤬🤬🤬

屌你老母

決定反u

沙拿

牙朗

屁馬

10/10

樓主癲撚到佩老插過就計呀朗就唔計
都無咩討論空間啦

佢自己都控制唔到 一比人撞就跌

落賓

真

成隊蝗狗
尤其是球霸7

文尼

因為佢唔係人

冇人講洛賓

應該冇乜球員嘅精華可以多到出3 part

睇唔到 我唔知 我唔清楚

跌到啫
唔算插

就算你係假膠都好肉酸

但禁區線後就唔係了

洛賓都算？！
後生時一兩次囉
佢真係成日俾人踢既

呢條友好學唔學
學美斯跌

就算有插過
次數遠不及美欺

LBJ

阿銀洛賓

Hulk 咁撚大份 出名大隻仔 但係任何人掂到佢 佢都好似紙紮咁

佢響大陸踢喎
變紙紮係好正常既

C朗

全隊曼聯

杜奧巴

00:10

賤種狗日匪柴琦幸愛收人山
香川狗愛插水

日匪愛殺香港人

kane狗

雲佩狗
我荷蘭fans都好撚憎佢

不如調返轉 一人一個不愛插水嘅球員

大迫勇也

插過同愛插好大分別喎

柏金

我偶像雲高爾愛表演插水

世界盃果陣都係

睇下會唔會有賤種疤入黎想洗白先

牙朗真心抽水大帝wor,扭唔倒又要扮，原地跳舞

插

福仔
左羊
撲格巴
都真係成日被侵犯播

佢d動作跌得衰既

pogba

咁點 等於疤唔係賤種隊?
牙朗就算推阿婆出馬路 強姦隻豬
賤種疤一世都係賤種疤

嗰陣巴出名係演藝學院
不過牙朗都出名插水㗎喇

邊句講錯？

沙拿 扮斷手 老屈拉莫斯

邊忽鐘意插水

不如唔好講啲big name啦

一生人插過一次 都變愛插

成隊巴塞夠啦

丁力自己踢自己搏十二碼

朗尼

唔好意思
邊個係丁力啊？

埃及人係有詐帝feel 既